啱啱fb見到荃灣白衫瞓醫院相

可能大家都睇過, 但我想問企隔離個個係咪揸住網球拍凶記者個條友？？佢條褲。

佢個樣好似講緊
你班仆街望住我俾人打唔救我

包到豬頭咁，好撚好笑。

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

咁耐都未見起底，係咪真係大陸落嚟？

邊個淫蕩

個眼神完全係 "仲話係兄弟, 正契弟"

對鞋match, yeezy